尋銀包,住觀塘翠屏巴絲幫幫手

地點:59m小巴
銀包:牛仔布款
只係想拎返證件

又喺到氹傻仔

應該無人會信
都時比完個銀包你，轉過頭係連登見到自己

不要再